佔中個陣日日霸住路就話開記招姐

依家同佔中個陣活動性質唔同，林奠到底諗緊咩

預計日日有衡突

所以應該擺個空城計俾官黑
勇武休息

所以我地星期一至五著重文宣，乜都唔做
班撚樣無野報，但可以造就一個平台俾記者追問黑警721